你死的时候，要分你的产业。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 赖特先生死后，它归了他的遗孀所有，她把它送给了我哥哥; 是谁死后，我才想到的。 注释与查询，177号，1853年3月19日|各种各样 
 在处理尸体的时候，她把老太太的死讯告诉了班布尔先生。 《雾都孤儿》第二卷(共3卷)查尔斯·狄更斯 
 今年3月，喜剧演员利斯顿的去世引起了公众的注意。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰 
 8月，资深的反改革者查尔斯·韦瑟雷尔爵士去世。 英国历史三卷册第三卷。 | E。 法尔和e.h.诺兰